六年後的今天重聽此曲, 感受更深、更痛！！！

"思想給清潔了, 顛覆者不見了......這裏安定和諧, 但聲音消失了"